(大約是冬季) 泰國新增50宗確診 馬國明將派軍隊協助執行封城令

新型肺炎持續在東南亞蔓延，泰國新增50宗確診病例，累計個案增至322宗，一人死亡，大部分位於首都曼谷，其中41宗新增個案與早前確診病例有關，另外9宗是輸入個案或與外國旅客有密切接觸。

馬來西亞政府宣布，星期日開始派遣軍隊協助警方執行限制出行令，以遏制病毒傳播。國防部長批評，民眾不理會當局要求留在家中的命令，繼續前往餐廳及公園，有必要派士兵協助執法，如果有人繼續違反命令，將採取法律行動。

大馬至今有900宗確診病例，兩人死亡，大部分病例與上月在吉隆坡有16000人參與的清真寺活動有關。

又馬國明

馬明全能到仆街

馬國明將派軍隊

又係馬國明

馬國明...

馬國明

馬國明派軍隊

老是常出現

明將 （馬國）

放假一天

馬明由兵仔晉升到可以派軍隊

大將軍

馬國明放假
馬國明派軍隊
馬國明仲會做咩

馬國明放完假就協助封城 咁全能

泰國新增50宗確診 大馬將派軍隊協助執行封城令

明明入面標題都唔係咁寫

無謂攞奶共賤畜黎講笑啦